暴動可判因十年,但「縱火」可判終身監禁

一時「縱火」或「嚴重傷人」, 或者好hi, 但打擊不到中共當權人士, 而且可能被判終身監禁, 大家小心為上.

//資深大律師湯家驊指示威者若單是磚擲傷人此行為，已可能觸犯《侵害人身罪條例》第17條意圖造成身體嚴重傷害而傷人罪，這罪名與縱火罪名一樣是可判終身監禁的重罪。另據《公安條例》第19條暴動罪，若有3人或以上在公眾地方非法集結，並破壞社會安寧（如作出暴力行為使他人感到恐慌），有份參與集結的人即可能屬集結暴動，最高可判監10年。//

又點？香港本來都無希望架啦
所以今次要贏

大家小心

13年前金鐘縱火14人傷 6旬翁判囚終生
社會 21:58 2017/02/10

港鐵發生懷疑掟汽油彈縱火案，最少12人受傷。港鐵自1979年通車以來，2004年發生首宗縱火案，一名精神有問題的6旬翁趁早上繁忙時間，在一列載著1200名上班族的列車上縱火，14人輕傷。兇徒其後被判終身監禁。

施君龍好似放火燒死左個入境，最後有咩後果

冇人叫你放完企係到比人捉

人地有中共幫

示威者無

梁天琦都話依過係長期戰, 保住有用之身最重要

梁天琦: "香港革命"可能需要16年的時間, 才會成功

呢場輸咗，思想控制再教育，社會評分系統，軟禁你香港一世，火車地鐵都冇得坐，行路上班過人生。

記住處理所有隨身衣物

克警已進化, 要捉人會捉到

中聯辦單野, 都捉左人

拿議事論事
長期戰係咪代表要放軟手腳先
泛民都打左三十年「雙普選長期戰」啦？
抗爭要有效 而唔係為永續而做

我非常贊成用恐怖主義針對畜牲
令畜牲淆底
利申講緊打機

有野想講你就用返自己名義講
咪撚再借梁天琦個名

搵人祭旗你又信
咩都驚咁你奶共算啦

我無叫大家咩都唔做, 只不過「縱火」或「嚴重傷人」係好撚大罪

大家真係唔好搏
唔想見到有人因為咁而犧牲

唔好玩火

我地仲有好多方法抗爭，但因為縱火坐成世真係唔值
唔係想割蓆只係大家冷靜D，留得青山在最重要

我怕輸咗呢場，人地搞辱警罪。到時玩都冇得玩。

大家都識講今次近似64，中共唔會再比香港發生社運。
何況革命。

放火都唔割

同意

今日人仔破7呀

真係博唔過
大家要冷靜

濫用警力同包庇老黑都係重罪
班人收監未？
如果法律再唔能夠主持正義
我認同任何針對畜牲、畜牲家人既行為

睇下佢地仲敢唔敢下下打頭？